到底有冇bay area既巴打

有既留個tg

巴打tg係咩

師兄留個tg好喎

我喺greater Bay Area

正

same

大灣區? Oh dear....

好人報一生平安

South Bay 巴打

Causeway Bay Area